有時覺得有朋友都幾好，可惜打開Whatsapp,發現自己原來無朋友..

忍受左十幾年無朋友了

右呢？

Me toooo